16歲貪玩女躲智能櫃 遇強風吹閂門被困

清晨6時許，九龍灣啟晴邨晴朗商場保安報案，指有人被困2樓智能櫃內高聲呼救。消防到場用工具爆開智能櫃，並救出一名16歲少女，她沒有受傷，經安慰後毋須送院。

該少女尚有兩名男友人同行，有人向警員表示因貪玩躲進智能櫃，但期間因強風關係，智能櫃門被吹上關閉，她無法從內打開櫃門因而被困，兩男友人亦無法開啟，於是向保安求助。

16歲

整爆個鎖要賠幾多

16歲都咁弱智

點解消防唔啪8達通，要暴力解決

食屎大

強乜嘢風
十成係果兩條戇鳩關咗度門

Why not both?

話寄件唔係就可以開到個櫃嫁啦咩

唔係輸入code 先可以拍八達通咩？

商場邊度會有強風吹嚟？

啟晴邨喝鉛水喝到傻撚咗

靜靜雞唔得嘅

所以先走入智能櫃

依個位好大風的

MK真好 玩通宵都得

公屋mk妹

去邊度可以買到MK妹到付

緊縛 監禁play

柒咗通常都唔會認

再吹大啲話有鬼玩佢地都得

好明顯係智力有問題啦
點會唔駛送院

救人最緊要快

童黨來

諗起有套喺儲物櫃入面扑野既H動畫

睇左做16歲智障女
不過我諗智障都唔會咁on9

呢個好笑

其實D撚樣拎完野唔閂返埋個櫃門都好有問題

笑𠹌咗出嚟

SF 以為爆滿無格用

得啦得啦黎做總結
16歲都咁撚弱智，應該攞嚟做肉便器

諗起以前連登啲反鎖係房嘅post

以前都多
而家D人驚有菌更加唔想掂個櫃門

ching sick ball

商場有強風
唔係咁猛下話.jpg

搞到我有D想幫佢奶西

笑死

好柒

無錯

個櫃喺舖頭入面喎⋯出面有玻璃隔住 風口都唔啱

點會呀
d人拎咗件未電腦一撳乜都有啦

冷氣風掛

高汁

忍唔住笑左

戇鳩真係無藥醫

又可能兩個哥哥仔鬥吹門呢

認同
室內有強風

個兩名男友人係咪想搞佢
點會咁弱智

依個櫃係二樓呀 就咁喺商場走廊度面對診所
地下果層智能櫃先喺舖頭入面
但我覺得都有機會佢地三個on9自己閂櫃門

Sor未去過二樓嗰個
九成九係三個on9 mk自己玩啦

跪求動畫名

sod新題材

人中之龍

因為全港都罷用八達通

啟晴邨 腥香港人不意外

兩男友

其實個妹妹仔點開到道門入去

你試下坐入去la
關左wow哈哈哈
屌你咪玩快d開返la
開唔到wow
唔係呀化

同放燈膽入口個d類似

賠都係消防賠 正常有保險

名就唔記得，淨係記得有條肥毒矮捉咗條短裙學生妹入更衣室個櫃入面，扯開底褲邊強行後入破處內射

消防不嬲係咁 又唔洗佢賠既 點解唔玩

搵順豐職員好過搵消防啦。搞到上曬新聞 咁柒

唔好侮辱我哥哥同普巴

爆破先顯得專業
技術要實踐

有人命受到威脅既情況下爆係唔洗賠

咁返去問你哥哥囉 屌你老母

ＯＮ撚９９

如果條女有幽閉恐懼 搵得順豐來都出事
爆左佢好

好似幾正

有聲

弱智mk妹

都有160應該 玩開柔軟體操

我講個女仔
自己衰on9搞到被困

16歲人仲咁on9

捉去驗下個腦

唔知有無玩3p

張英都可以呢d 櫃起雙飛啦

0-0-

蝌蚪先岩

16歲應該都破左處啦

6點搵鬼理你

智障入左智能櫃

打開個櫃收貨先

好似話輸入正確密碼開到就可以免費食用

咁出返黎智力高咗幾多

教訓咗大家唔准 精蟲上腦

可以想像到

以為Mr. Bean

以為係6歲, 竟然係16歲

智障？

6歲小學生就話啫

好似幾正 有冇mk妹到付

好撚弱智
叫佢賠錢啦

短裙

想睇正經討論不如上 fb

連登無仆街下賤嘢睇仲係咪連登

男友人 = 強風
雖然柒柒地，但係睇下膠聞笑下，都好過睇疫情新聞嘅

齊齊上

同上同落

有時d人會唔關門就走
見過幾次

啟晴邨真係零舍多痴線野

鉛水案
槍擊案
陳同佳

睇左兩次先明
我都要走一轉

似兩條仔閂門玩鳩佢多過有強風吹囉

真係要屌醒佢先得

吓 有著咩？

班黑警又有排玩閂門鋤大D

cctai 又精蟲上腦 犯同一個錯誤

兩名男友人

突破盲點
係報紙佬先信

如果得佢兩個fd搞掂咗啦 使鬼消防

呢個又係手腳？

白滑

係 好黃

一個叫阿強 一個叫阿風

16 歲

强風，5係掛

咪j啦 可能係手足
咁低能要好好培育佢

因為部門無指引，又驚無得claim返

16歲mk妹

呀哈哈哈哈哈

好想屌 600 1q得唔得？

其實係咪佢自己拎完件之後喺度玩櫃

以為大陸閪

有無咁on9

SOD劇情

16歲都咁撚on9

真心一問 八達通真係開得到？

做乜柒呀屌

有code先開到門架？

借借位 希望買左租鋪口罩既小心啲

係其他post見到 有巴打貼左呢啲圖
和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

點都好 希望大家小心啲

3P咪得囉

唔好搞個女仔 小心搞錯同路人

原本想好正經咁答你話個個年紀都有人冇腦貪玩，但見到第一個覆你個回覆

做擺貨嘅程序應該開到門
但我唔知可唔可以揀擺邊個倉

九成係個fd關埋度門

睇落好窄
竟然可以成個人入到去

我記得distance triple h有一幕係個男主角同個女主角係更衣室個儲物櫃入面扑野

高質回覆

請停止蘇妖女手足

成功拉低香港新一代智商
支那又贏

我睇嗰套半老強咁，毒撚㩒住條女個嘴後插，條女痛到出唔到聲。更衣室出面有班女換緊衫

就是這個!! 好很正的!! 不過聽講最近打擊打J.
所以都係唔比Link你。

個商場雖然opendoor姐

有幾可吹到咁大風咩

我係條女係櫃到見到個風吹到個門閘埋黎都拎隻腳頂住先

帶咗妹妹仔返狗屋

應該人獸交咗先

就好似dc9 避狗一樣

開到係唔係屬於我

咁曳 要好好懲治佢

連登仔幾時出征成人台？

你班弱智連登仔
成日on9當有趣

乜到係到講
16歲正
想奶腳
3P

鏗鏘集正正常常topic又咁講
呢d無聊新聞又係咁講
總之日日都講到女就好興奮
其實唔好笑ok?

實事又唔做 on9說話就講個不停
係連登就on9當有趣 講個不停
我就唔想真實既你 會開口埋口咁講野

手足嚟架

係咪都話手足

白滑長腳好撚正

以上留言一係證明連登仔有幾低質
一係證明滲透嚴重
連登的確有呢類人
但呢一兩個月真係多左好撚多

果然東京熱

巴打
有冇名?,冇Link唔緊要,最緊要有名

消防到現場救返佢出黎真係唔知笑鳩佢好定屌鳩佢好

智能櫃 與 低能妹

如果隔音既話死撚左

對鞋 不過對腳

不如直接話個人都係俾風吹入去啦

朝早六點就玩啲咁嘢
定係其實已經困咗成晚

啟晴邨

手足扮弱智
特登玩9 popo同藍消

code?

佢兩個fd係咪叫阿強同阿風

突破盲腸

善用不推文呀[

求code

報紙佬陳述返佢哋嘅解釋畀你聽 你就以為佢哋信

如果有幽閉恐懼 衰啲講
抵撚佢死啦

弱智妹同嗰兩條仔有冇mon post?
快啲出聲平反下覺得自己好威先啦
玩到上新聞咁叻

淫少一陣好委屈你咩

個八達通就喺困咗喺櫃入邊

兩條柒頭

淨係睇標題本身以為係中國發生

仲有人話咩依家連登仔質素唔高
一年前有依個post 頭十個comment都係J緊條女 搵緊條女ig啦
就嚟個個上連登都要聖人mode

個櫃咁撚危險又唔知賠幾幾呢

笑4 me

個櫃設計都有問題喇
入面開唔到？

Pr公司開垃圾post 拉

咁佢無預你走入去既

電動locker，通常閂埋過幾秒先自動鎖

起下我底都知我不嬲貼開新聞
PR你老母咩

有錢就開到？

應該要有啲保護兒童嘅設計

報紙佬又信佢

公開 CCTV啦

之前係貼黑警and疫情 依家轉咗貼垃圾新聞
pr公司已買ac 拉

你認真？

個櫃平時用嚟擺貨

啲o靚妹個腦唔知用乜做

記者唔係黑警

份糧唔包查案

佢只係陳述一啲人嘅說話

番號or老母

不過呢個size又係有少少脫離現實既,起碼要今次單嘢嗰格先夠位

:讀書時真係有同學do過,不過係保齡球場locker

唔準話人弱智！
佢手足黎 爆左順豐個櫃

16歲重咁幼稚

太暴力喇

依家唔洗返學 ， 成日有MK 零晨3,4點係公園玩大叫 ，嘈到仆街

佢點開的

反鎖左係智能櫃 你問我答

入完出返黎有冇醒咗？

個櫃做錯咩事？
比條撚樣累到要比消防爆

報紙佬誤導維穩手段
𠵱大半年見得多

今次又咩丸呀

一啲都唔好
嘈鳩住晒

手足

一定係俾狗困佢入去

手足黎 體諒下

隻豬仲喺唔喺度

根本係太樣衰所以玩鎖佢入去

真係有咁強風咩

你仲on9

條女賠硬無得走

唔比錢告得破產

起初以為外國新聞
點知

女手足 比2個黑驚fd困住

D抖音教壞人
好多stupid challenge

幾正

強鋒做

貼圖搞到人想搵

腳

係咪呢套

有d似外國既傻西

學好外語有冇得食D傻鬼妹呢

淫賤拖

巴打 google過唔多似,不過 巴打有心 thank

黎多次陳同佳 綠帽

弱智女玩智能櫃

屌

唔鍾意就走啦

兒登毒撚開口埋口都係淫褻

哈，唔係掛

巴打 sor 我錯自
啱,係依套,第5話 ドキドキ二人は潜伏中 ,係學校嘅女更衣室locker

一百歲唔死都有奇聞

admin幾時開個新台擺新聞，我願意放棄時事台俾連登行動派日日洗板

等我睇返動畫先，只係睇過下漫畫

3分鐘通常版
有7分鐘 冇修版

又未去到破產咁誇
賠返幾百到千幾鎖錢
同彎左既面板錢無走雞

智能 challenge
fail

停課嘛 年年暑假都係咁

弱智

其實個女仔可以告放保險櫃嘅公司 無做好安全設計同提示 令佢唔小心受困

點會幾百一千你睇下張圖成個組件爛晒，
你估是中小學d垃圾儲物櫃咩

唔好on9 個女仔識玩野嘅話 做埋心理精神受傷嘅報告 放保險櫃嘅公司起碼要賠番十萬8萬庭外和解 無做好安全設計同提示 令佢唔小心受困

賠西咩
告返佢無寫清楚警告唔比人入都仲得
宜家我心靈受創有密閉恐懼症
賠我精神損失費啊

利申：入過儲物櫃訓一晚

要追佢賠錢

真斗

呢個係最正常既說法

其實條女未經許可咁樣塞自己入個櫃，算唔算擅闖私人地方呢？

社運前都大把呢類人啦
唔關滲透事

呢到唔係美國呀
佢前提係貪玩走入去
好大機會無point

10000/10

拎左件貨出黎塞返條女的入去

如果幾日冇人，開完個櫃跌條屍出嚟

死𡃁妹整爛人哋個櫃，賠錢呀！

達爾文: 屌, 殘血走左添

？連登唔係咁你先驚啦下話

其實不嬲都好撚多呢啲垃圾會員
只不過喺6.12 之後就收哂皮
而家又出返嚟

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

不嬲連登就係咁
下下都賴五毛滲透

明明call順豐就得

乜撚嘢滲透 三毛pr
喺淫賤方面兒登仔不嬲獨步香港
本身有班人就係咁垃圾

記者轉述當事人講嘅嘢係正確做法
學你咁加哂個人觀點落去就真係維穩喇

0乘幾多都係零